雙十一原本都想買野

睇黎睇去啲野咁低科技, 都係等black friday/cyber monday算

假野俾真野好，即刻black list 大陸網購

外國除左black friday ，仲有咩節日買好??

LM學嘢

其實買濕碎嘢係OK嘅
但主要組件就免喇，始終~
進口嘢：大陸有關稅
國產嘢：安全無保障
，而且兩者保養較麻煩⋯